你地屌97嗰時香港人無選擇抗爭而係移民或者做順民

而家個個爭住要移民，諗緊乜？

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？